肥婆麻煩入一入黎

得啦你可以出返去 冇嘢啦

屌你 信唔信我姦左你

信 我好驚 我要報警

點解肥婆唔撚肯減肥？

咩事啊

好食懶做

得啦你可以出返去

有無清可以借支美極黎用下

落街買啦

不了 𣎴岀去了

留係屋企托？

屌 點解我會入咗黎

我講唔岀依個post

平胸bb

食屎吧我愛羅

這些機會是屬於我的

🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻

入左嚟番唔到出去

門口太細？出唔到去 ？
你試吓撞爆道門

肥婆笑緊你班毒撚

牙簽仔

對唔l住囉

得架喇你可以出返去

其實你地覺得點先算肥
好似有好多覺得50-60kg已經係肥
高既好似好唔著數，一定重

判斷一個人肥唔肥 應該要睇吓佢嘅身型